點解熱狗做咗咁多嘢當睇唔到

熱狗成日話自己上年又出車隊又救人
其實個個都睇得出佢哋唔係真心撐運動
三日唔埋就出埋啲分化post 懶係清高
仲係覺得自己嗰套先啱 叫咩口號都要管
只不過運動發展成咁先幫吓手儲吓抗爭CV
連初選都唔參加 我行我素
為自己過往幾屆失敗耿耿於懷

有感而發

初選都唔參加， 咪唔撚睇囉

而家仲有邊個撐熱狗

以前唔想抗泛民就話投佢哋啫，而家佢哋個市場應該得返啲死忠

熱狗係抵屌
但真唔真心呢啲唔應該係理由

佢地仲係好神奇咁認為唔投熱狗就一定係要投泛民咩年代阿大佬

下面加咗啲行為support返佢哋俾我嘅主觀感受
不過我都覺得呢句唔係幾好 所以係有感而發

熱狗做咗咁多嘢就係想搶話語權
但越做越7

佢地既存在價值咪就係用仇恨牌批鬥泛民，吸引一啲唔想投泛民既人支持佢地
而本土派當時冒起會直接威脅到佢地既地位，因為本土派可以取代泛民之餘仲令到熱狗既仇恨牌/ 批鬥路線失去價值。結果就大舉抹黑本土派

而家本土派/ 自決派名正言順贏咗初選得到大家授權，我都唔知呢班熱狗剩低乜嘢價值了
呢班人仍然有返少少尊嚴既話應該自己摺埋，起碼引退既時候，都退得無咁狼狽

因為太7

成日拎住做咗好多野掛在嘴邊，但好多人屌所謂熱狗，重點根本唔係冇做野，
仲有，成日話等國際幫我地，見你地日日私怨行先，冷嘲熱諷，不可一世，點叫你地代表香港去游說國際呀，似咩樣

熱狗最大問題其實係乜？

熱狗除左引發分化批鬥懶清高仲有咩俾人睇到？健吾2.0嚟

不能同意更多屌柒泛民呢張牌可能由社民運成立以後已經不斷被使用，但當熱狗入到去議會，動靜仲細過長毛同以前嘅毓民，又對社運冷嘲熱諷，笑香港人乜都唔識做，咁俾香港人拋棄都正常

所以咪將參加初選嘅本土派打埋做泛民，去justify自己講野係啱

佢哋日日都屌泛民 但最唔想泛民消失就係佢哋 因為當所有泛民消失咗 佢哋就冇晒存在價值

熱狗有一種極端右翼政黨嘅感覺，唔參選初選其實等於唔願意組成一個聯合政府，係我角度初選其實就係一種包容和而不同嘅聲音嘅方法，係一種民主嘅表現，係我角度一個唔願意組成聯合政府嘅政黨骨子裏根本就係另一種獨裁嘅政黨，只不過佢唔係左係極右黨，以種族主義為先，咁啱香港人長期被打壓，所以佢哋有一定嘅市場，其實有少少似二戰前嘅德國嘅納粹黨都係利用一戰失敗嘅情緒去吸納大量嘅人支持

唔打稻草人點證明熱狗自己岩

熱狗選舉論壇一定屌9泛民同本土多過建制

仲記得個時佢地話初選係泛民大台, 唔應該玩
結果本土/自決/眾志系贏到開巷, 仲逼到幾個泛民老將墜馬
熱狗D誤判都係世界級

班參加初選既本土
都有幾個（咩）住暴動罪
真係可以當泛民咁睇咩

因為佢地搵野黎屌遠遠多過搵野黎做囉
過去一年邊個冇做過野先？
你班熱狗做少少野就衝出黎話做左幾多幾多
要支持熱狗啊云云

上年美國人權法過左
黃之峰就話要多謝每一個香港人，幾好聽係咪？
而熱狗呢？就話要多謝陳雲教路，搶Credit
連少少大將之風都冇，平時就淨係識屌人on9
但有成績出到呢就極速收割光環
老實講，陳雲除左上網鳩up幾句做過乜撚先？

有巴打講得好撚岩，大家屌既重點唔係熱狗有冇做野
而係搞分化，屌票，靠屌其他路線既人刷存在感
依家仲要屌人戴口罩，講偽科學，似足邪教
所以真係一票都咪撚投熱狗，由鳩班熱狗自己圍爐

個個都唔睇內文